病毒叉燒包 任食唔嬲

筲箕灣東大街 百匯酒家

cls

東區rip 柴灣筲箕灣西灣河全中

保重

haha

仆街鳥, 早個幾星期前先去完飲過茶

又有新劇本用啦

jeng隔離就有肺炎診所

藍店自負

屌好彩近一個月都無喺百匯食嘢